兇狠的紳士 : Fender Blacktop precision bass

每星期五準時出片, 希望大家可以follow~!

Instagram :
學結他:
班際木結他:

睇左幾個星期結他, 今個星期睇睇Bass:

Fender Blacktop precision bass

大家一齊o係留言度傾下呀~!

多謝 Ken Chan 仔 幫襯我既小店做setup同借比我拍呢個評測~!

希望大家可以幫我share同like, 多謝!